Netherlands WH

係咪要學定踩單車先

要識隊草先

巴打幾歲，好奇想知
點解會想去呢度而唔係其他地方

去荷蘭可以試吓

我都唔細了，唔去就無得去了
原因純粹個人鍾意鍾意荷蘭 既然都打份西工不如去自己鍾意既國家打份西工
其實都想去紐西蘭南島 個邊不過驚勾起太多回憶就不了

我都有諗過去紐西蘭，不過冇人有物唔知點起步

點搵
我都想去

其實應該咁諗，年紀大都可以令自己去到
我都知難，我都唔細
今年去左一次荷蘭德國既旅行
出年想再去多次
但應該辭工先去到
係既話返來就好多嘢煩

大把人量地量到無晒錢要返嚟香港

你想搵啲咩

你指旅行？點解要resign先去到？

因為一去就想去一個月多
我都覺得自己好痴線

啫係呢個地方工作假期冇乜機會？

你之前係紐西蘭讀書？